有無住屯門附近就快考中醫牌既同學仔？

如標題，有無興趣約出黎一齊溫書，互相練下口試咁？ 如果有師兄師姐得閑想教下考試技巧都可以join。有興趣加 tg: @koplph

利申：根基打得唔穩，好淆底ing

輕輕一推

巴打加油 中醫之路任重道遠